「集思廣益」聖誕節送咩禮物比女朋友好？

女朋友今年18歲
岩岩同佢一齊左一個禮拜
佢已經送左啲好貴既禮物比我
我聖誕應該點樣同佢慶祝好
同埋應該買咩禮物好
份禮物應該注重個價錢定心意好？

在線等🙏🏼🙏🏼

staycation

利申：毒撚從來無送過聖誕禮物比人

如果已經同佢staycation過呢？

佢送左咩比你？

好貴既飾物

送手袋 最行

見佢想買個個手袋 但要2 3萬

dick in a box

如果樓主有budget 一定係送番貴既禮物比佢，因為你好似未摸清楚對方性格，費事到時送手作野令對方失望。 btw why not both, 送2份禮物都得其實

用成個月糧送iPhone

咁就唔好問送咩好啦

但小弟失業中

18歲用2 3萬嘅袋

18歲就想要個2 3萬嘅袋

佢送左貴野，咁回禮個價值起碼要差唔多

建議送支棍比佢
你唔送好快有其他人送

Ching講得幾好🙏🏼🙏🏼 好好地考慮下先

不過如果佢一定唔會比我送咁貴既野比佢 佢好好的

吓 我估帽事掛。。？

hermes chanel

啱啱知道原來佢book左酒店同我staycation... 嘩好大壓力 有無戀愛經驗豐富巴打 幫幫手

織條頸巾俾佢算啦...

嘩 太行啦掛？

加張心意卡啦 反正你失業
佢明架啦